搭lift

話說，我同另一個人係5樓等緊lift
入lift後，我目的地係1樓，所以禁1樓，而佢就禁左3樓，根住又禁2樓，咁我以為佢禁錯左啦，點知4樓開左門，佢出左去....

之後我反到屋企（36層）部lift每3層開一次
我禁曬所有樓層之後33樓出反去